［G20 文宣］ 中國反日示威

G20係日本舉行，show比日本人、外國人睇下中國人究竟幾弱智
同埋可以話比全世界知香港同中國分別
有冇識日文同做開翻譯朋友可以搞搞佢

推

習大大係中日友好之濟比人翻依o的舊賬一定會好嬲，大家要諗清楚

唔只好嬲仲會好無面，堂堂大國擁有5000年文化歷史人民質素比洋賊佔領百年o既小香港差咁遠

今日日本右膠一定係反泡先

最好笑係未確定係咪日資都破壞，中國人只識team kill

日本朋友問我點解中國人咁反日、睇抗日劇但又咁鍾意去日本同買日本野

因為佢中國人係低智商生物

習大大依家禁咗抗日神劇
當反日撚condom